求救 macbook出唔到速成

如題… 語言及地區果到有繁體中文
就係鍵盤輸入方式果到無得比我揀中文輸入
部機用左成年幾 唔知搞咩啱啱重新開機就無左個速成

有無禁個加號呀

有啊 啱啱打埋比apple 佢竟然都解決唔到
好似話係管理者問題 因為新增管理者之後個account無問題…

冇左中文輸入法？

係！！

我都試過
開機時入安全模式搵一搵
搵到見返速成
之後重開機就出現返

Apple條友仲叫我將d資料轉落第個管理員account到 完全有種斬腳趾避沙蟲既感覺

佢之前都係叫我咁做
跟住台仔啲論壇搵
先解決到